这部未完成的词典的最新版本于20世纪30年代出版，共9卷。 《骗子词典》是为语言爱好者准备的一个绝妙的、古怪的故事|Kathi Wolfe | 2021年1月29日|Washington Blade 
 事实上，这个词确实出现在字典里，即使它被认为是“非标准的”。 参议员乔希·霍利(Josh Hawley)在参议院说的“irregardless”是一个真实的单词吗? 梅里亚姆-韦伯斯特的回答。 瓦莱丽·施特劳斯，2021年1月7日，华盛顿邮报 
 如果你能设法不从那又大又宽、对初学者很友好的楔形泡沫软顶冲浪板上掉下来，你就是在冲浪——至少根据字典上的说法是这样的。 我是如何在中年学会冲浪|汤姆·范德比尔特| 2021年1月5日|户外在线 
 在某些时刻，机场无疑会让人想起浪漫的另一种定义，正如一本词典所言，它会激发出“一种神秘、兴奋和远离日常生活的特质或感觉”。 皮特·布蒂吉格是对的。 机场是浪漫的。 2020年12月16日|华盛顿邮报 
 对于一本美式英语拼写正确的字典来说，很难有什么比得上《韦氏词典》。 使用这些在线工具成为更好的作家|哈里·吉尼斯| 2020年10月20日|大众科学 
 根据韦氏词典，“影射”的定义是“一种间接的影射”。 比尔·科斯比的长长的指控者名单(到目前为止):在1965年至2004年间，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 事实上，我的兰登书屋词典甚至对它进行了定义。 Donald E. Westlake | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 《牛津英语大词典》新收录的新词还包括qayak——kayak和thongy的另一种拼法。 嗯，La Ti Da: Stephin Merritt的Scrabble获胜小词|David Bukszpan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 “这是一本关于洛杉矶城市景观的虚拟词典，”塔西亚说。 丹尼斯·霍珀:失踪的岁月|莉莎·福尔曼| 2014年6月25日|每日野兽 
 引领这个美丽新世界的是一个名叫Anana的人，她是一本即将过时的纸质词典的员工。 本周热读:2014年4月21日|Thomas Flynn | 2014年4月22日|DAILY BEAST 
 他准备了一份地方词汇和考古词汇表，打算作为《约翰逊词典》的补充。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 当他们说到下一个故事时，男孩很高兴地在字典里自己搜索起来。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 我们编纂的字典会告诉业余爱好者什么名字最有可能提供他所需要的品质。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 一把大字典放在扶手椅上，把诺伍德餐桌上的小亨丽埃塔抬高了一个合适的高度。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 好吧，假设你被允许使用一本法语词典，你选了一本法语词典，在你出来之前试着把它背下来。 第一次玩|。 a·米尔恩